袁國勇：「未來要注意由印度入境的人，也要留意南亞人士聚居的地方有沒有確診個案。」

Source 講清講楚。

公然岐視阿差。

食開正宗咖哩, 唔怕

擺明暗示阿差污糟。

大陸佬唔驚 驚印度佬?

支那豬唔洗注意?

岐視

去平機會投訴

話比難民之父知

召喚張超雄出黎講幾句啦

歧視 CCTVB 唔貼link 都截下圖好喎

此舉可保樓主老母。

左膠幾時有沖出嚟話歧視

你去mytvbsuper重溫啦

一仙post

最緊要轉向

南亞人有人幫佢地咩？
個正苦剩係幫支那人，根本冇理過南亞人！

一仙出手post

支那人係同苞

印度有確診咩

阿差出屌鳩佢未？